急招倉鼠托管（薄酬）

事原我要係4/9同鼠鼠睇醫生（時間係10：00）
因為我11：30有急事 所以無時間接鼠鼠返屋企 而診所唔可以收留鼠鼠
所以我希望有巴絲可以幫我暫時照顧2-3小時

以下有個小小條件
近荃灣區（因為荃灣睇醫生）
最好有養倉鼠經驗

只係暫照顧2-3個鐘如果有意請留tg

推

幫你推
照顧幾個鐘係咪睇住佢就得？

係呀 我會交低少量食物俾佢 跪求

你可以周圍走都得 只要唔好去太熱太凍既地方 同埋唔好走失就得

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

幾時呀

@public_toilet 傾

係咪係享和睇?

係勿相認

有人認咗頭啦唔該晒

幫推擔心鼠鼠

絲打靚唔靚

心地好靚囉
好多人覺得倉鼠好平 病咗都唔會同佢睇醫生

係
太多人覺得倉鼠廿蚊三十蚊病死咗就買過隻
好不負責任

我以前隻倉鼠感冒 去睇醫生結果佢話咁細隻頂唔順啲藥結果就冇開藥比佢 由得佢繼續病